點解冰火要係七重天？🤔

唔係二重 五重

問王風雷?

邊個王雷風

暗黑冰火七重天喎

神仙b我就識